請各位高調聲援岳義士

越高調 佢越安全

如果48小時唔見人/斷手斷腳/被自殺

香港人係會全城勇武

我話你呀mon post狗
得d大陸西同少數廢老支持你哋咋
醜唔醜呀！

賽後檢討之交通篇 咁多位手足發完夢走嗰陣唔好再搭黨鐵

push

金英勇勳章

岳義士一救三 我地要為佢行落去
咁先可以真正幫到佢

自推

推

真,佢真係英雄黎

仆街黑警

612
721
831
新屋嶺集中營

推呀 唔好沉 一定要見到人

求更多英文巴打幫手翻譯
幫得幾多得幾多

請backup 警方涉嫌自編自導自演

以佢為榮

錯啦
唔係支持
係利用

佢先稱得上義士

大家一定要捐到錢比佢 幫佢搵最top嘅律師

勇武第一人

而家被捕示威者真係少左一個有代表性既人
唔該各位組織下以岳先生為首
幫被捕示威者爭取應有權利, 最少唔好俾人濫用私刑

加油阿

推啊

唔可以沉

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

tui

推比mon post狗睇

邊個敢傷佢

推！！！！！

置頂

推！！天佑義士！

佢唔見左你班仆街mon po狗小心啲仔女

推推推推推推推推推推推推推推推

明白

推唔到都要推

推

少一條毛十八區暴動都似

撞啊 !!

撞到全民勇武

聽日文宣方向：全街岳義士

推比mon po dog and press
要全港都知有依個人

推！
以後要全民救人

真係要高調d

識佢嘅快d搵星火 議員

我地可以好似831咁 高調處理

Agger

唔可以俾佢有事， 大家已經係「共同體」

推！英雄

Push.

推推推推推推推推推推推推

岳英雄，好想文宣神化佢

呢2日 直至星期三前
我每日都會要求黑警交代岳義士既下落

Push

幫高調!!

我估岳義士唔拖夠六個鍾都唔會送佢去醫院

支持

加上佢仲既行動 係真係好鼓勵到人心

高調支持英雄岳義士

岳義士

高調

岳大俠

岳義士有咩事
我地即刻麻包袋！

佢斷一隻手
就殺一隻黑警制旗

支持
岳
無名英雄

新口號:愛國不愛黨，屌爆中國共柒鏟西鳩黨

佢有乜三長兩短即刻升級屌你老母死黑警！

千奇唔好有事

完全襯得起背脊有個岳字
希望岳巴無事

有道理

P 牌推唔郁

依家一定要開佢名 因為生命安全 大過 坐監 同埋樣都見哂 所以基本上淨係開名已經冇問題
d狗用得咁多個底唔差嘅ac開 即係佢已經好撚危險 所以先要呢堆底靚嘅ac 帶風
所以依家一定要有幾大搞幾大 先可以叫佢唔好傷得不明不白 不過識佢嘅用其他渠道放料會安全d 因為連登起底好易查到d倪端 當然 有d好新淨嘅ac就直接放啦

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推

岳少年加油！

天佑義士！
我地撐義士！
咪搞佢啊仆街警渣！！！

係 永遠發生事果陣一堆人係連登花生
醜唔醜呀

跟

up

推 等佢出黎，救佢

日日都要開po搵岳少

推！

推 佢同佢屋企人都要平安呀屌

岳英雄

英雄好漢

岳義士話俾我地聽
咩叫真勇武

所有真勇武都係英雄

真英雄岳義士好值得我哋尊敬
希望佢平安無事

Highest Respect

👍👍

Support

以後勇武既 都可以話自己心口有個岳字！

Pish

支援岳義士！

推。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真 推

致上崇高既敬意

真係英雄，對得住義士呢個詞

推，唔好有事

我今日對住月亮飲左一杯燒酒

係敬岳義士既

日日推

真心，你係英雄

如果有unrecognizable既屍
放心都得
香港人冇咁易呃

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

推
一定要推到佢安全為止
無人高調關注好快會被自殺

岳義士！

推爆

還我岳義士呀！

Tui

古有岳飛精忠報國
今有岳義士捨己救人

經過琴晚 全城勇武未必再係純鳩up

岳字巴！

推 高調跟進！！！！

願平安

今日位救手足英雄，其實非常擔心佢會比黑警打到仆街！大家要諗辦法救吓佢！佢先係真勇武男子漢，我地都自愧不如！

721 831

mon po狗死全家

古有岳飛義將，今有香港岳義士

成晚應該過得好悲慘 唔敢想像

你地敢對佢郁一條頭髮

黑警死全家

距暫時係律敦治應該安全

一定聲援

岳勇士

壯志飢餐黑警肉，笑談渴飲藍屍血

出到錢請清洪有救
唔好搵垃圾星火濕鳩野

呢個真係英雄

有人揾到佢未

其實每個義士都要高調，真係要有個list 同612 星火夾返究竟眼見到既係咪個個都有律師處理緊
佢屋企人或者朋友唔幫佢搵律師其實仲危害，出左事屋企人或朋友都分分鐘被監視或者被消失

仲危險

黑警夠膽搞佢，我就即刻搞9佢個仔

全城勇武

要幫既直接捐佢家人

全城勇武
救岳義士

唔好淨係喺fb ig 連登推 大家可以喺twitter嗰邊幫下口

佢一死即再升級 提提警犬 你咁樣做係唔會令到我地驚架

尋日你救左手足
之後等我地黎救你
推

最崇高敬意！
同時鼓勵手足以佢為榜樣

點解狗同廢老打人就無事...

聽到啲廢老諷刺示威者唔敢除口罩
真係心諗llm

上法院果日一定旁聽

推推

義氣仔女

D狗真係世代為娼 男的做龜公

Copy
越高調 佢越安全

如果48小時唔見人/斷手斷腳/被自殺

香港人係會全城勇武

我話你呀mon post狗
得d大陸西同少數廢老支持你哋咋
醜唔醜呀！

唉

推呀 英雄黎

p

真英雄！！！

別忘記岳義士

其實係唔係有個組織,就全部示威遊行都唔參與,但係專門負責報平安. 即被拉過又出咗玉照嘅,係唔係應主動聯繫呢個組織報平安,當然要核實身份.具體點操作就大家諗.
D心理質素低D,有果類傾向嘅人就千萬不要參與, 特別係前線,咁係為咗所有人好,即你參與得,又唔係做賊,應無畏罪XX呢樣心理嘅啵.最多係同歸於盡,同歸於盡係好容易分辨到.

義士

pish

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

721 唔見人
831 打死人

好心痛啊仆街

英雄

推爆佢

岩

撐住

岳手足要平安無事！！

推呀，話比和理非知點幫😭😭

48小時要見人

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推！！！岳義士

推 義士

黑警死全家，mon post狗你地實有報應，若然未報，時辰未到

一定要高調

pishhhh

香港英雄
係我一生人最尊敬嘅人，因為佢我再捐多三千蚊比星火

可以點幫 有冇人知 佢係邊間狗屋 我地去聲援佢

英勇無比

我愛你

依家係邊

佢愈高調，佢愈安全，起馬唔會被執行私刑

同意

岳少

推！！

幫手推

如果真係發生，一定要即刻告9警隊

有冇人update佢最新情況?

一定要救番佢

聲援

出咗名既應該安全，至少唔會斷骨先

班黑狗係揀d平民黎搞

琴日有無人知幾多位手足比狗咬？

telegam記得有passcode
聽日預咗勇武果班全部同我入嚟，重要！

有無議員跟進義士嘅情況

推呀

全民救人 支援岳義士！

真英雄

支援義士

五大訴求

新屋嶺

[心得]比人打/捉 叫救命技巧

pudh

我哋一定要做返啲嘢，捐錢俾佢應急，長遠就成立個基金俾佢應付生活開支，係我呢個唔敢捨身取義嘅廢柴欠咗佢

白金英勇勳章

天佑義士

支持 如果沉post 繼續

大家都係義士、無分高低，岳義士只係為大家再行前多幾步

不分化、不割席、不指責、不篤灰
光復香港
時代革命

正呀喂 大家諗諗佢呀

英勇

一定要救

死黑警 唔洗旨意殺人

如果佢少左條毛，我地班鍵盤戰士都會出黎勇武

推！捨己為人

支持英雄
一定唔可以比佢有事

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一定要推

岳飛！

好人

推呀
岳義士

岳義士...

快捐錢！

認同 救救英雄

佢根本唔應該比人捉到 1救3救到 3救1應該更易 要再反省

唔好撚搞佢呀

支持 每日都要mon係佢

要喺警方記者會問清楚義士去向，要警方定時回覆先保障到安全

推！！！

佢未死㗎

correct

真義士

我撐

有冇人識呢位義士？？？唔該你地班撚屌關注所有義士，我好欣賞岳義士，但呢個關頭唔該唔好玩英雄化任何一個人。

被捕時只係爆頭 有咩新傷一定係恐怖分子做

love

捨己救人

一定要全城關注，
岳仔出到嚟一定要一條毛都唔少得

Respect

支持岳義士

岳先生一定要睇到佢放返出黎點樣先安落

其實係，黑警被人指責濫用暴力呀謝蛇都識講同事只係英勇執法，所以我地更加唔可以低調冷處理/有潔癖地唔聲援岳英雄

救岳義士

推，救英雄

日日黎推

Push
救人

連登仔買層樓比岳仔好冇

大家幫幫手

721

往死裏推
如果咁都唔支持，以後就冇人再敢救人

全民勇武

真英雄，岳義士

打狗救人

支持岳義士另外都唔可以忘記其他受傷同被捕嘅義士，要救返曬佢地出嚟

唔撚沉得 佢先係真英雄 我要養佢一世！

香港第一勇士

要求放人

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

人民英雄

光復後要俾個獎佢

推post

點top都打唔甩
只有五大訴求幫到佢

推 twitter都有唔少佢既post推緊

推呀！

有無得話速龍無number 懷疑佢冒警
用公民拘捕權
btw 五大訴求 缺一不可

加油呀 睇到我眼濕濕

佢個CASE咁高調，未必敢打犯
反而擔心charge佢 比襲警更大的罪
槍打出頭鳥，三個月來最義無反顧的舉動

搵到佢未

告9佢？好撚顛，到今時今日仲有人咁諗，我諗佢都唔想你只係告9佢，係再升級武力

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

721831

即場就地用完啦咼

推 mon post狗 臨老唔過得世：）

要推到應機

救岳義士
916稅務大樓，東區裁判法院

推！！！！

香港人之光

真英雄，唔好死

唔得
只有五訴直接特舍先幫到佢

一定會

如果岳義士有咩三長兩短，我們必定追究到底

10個和理都頂唔上1個既佢

推義士上熱門

一個都不能少用 支援岳義士

有義務律師揾到佢未QAQ

唔好比佢沉 繼續岳巴

型

推
岳

PISHHHHHHH

好偉大！岳義士要平安歸來！

無撚有錯，入去之前眼仔look look,手腳健全，大家可証

啱啱睇到星火嘅TG ,佢哋已經凌晨探咗義士

英雄人物

推!

一千個換一個都換

岳義士快啲好番

真義士！支持！

岳義士
金英勇勳章

全香港人都欠左佢 ！ 唔好比佢有咩事

岳義士去左邊度狗屋？要高調支持！

岳義士岀左事，你班狗同福建佬準備好一家大小既棺材啦

黑警死全家

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

Support義士！！！！

到佢過堂個日我地去企爆個court!!!!!

唔止

仲要立隊一字排開集體敬禮

再一人$1000衝上前塞比佢

唔洗搞基金哂管理費，捐俾星火，指名俾佢就得，佢會全額收到

推，大力地推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推!!!

屌你老母毅進仔敢搞岳義士嘅話你地每一個落單都會後悔終身

推

重覆：
我話你呀mon post狗
得d大陸西同少數廢老支持你哋咋
醜唔醜呀！

如果真係48小時唔見人 被自殺 大家一齊勇武
打狗並不可怕 同打交差唔多 只不過係升級版

香港人會全城勇武多謝提供笑話

聲援岳義士！！！

香港人係會全城勇武

我係差佬死左佢算
過街老鼠

推 香港男人！

救人

岳英雄！

P牌無得正評，好想喊

古有岳飛，今有岳仔仔

獲頒授金英勇勳章的人士見義勇為，無懼高度危險，奮不顧身，堪稱英勇行為的最高典範。

完全符合

睇片當時岳少俠應該剛巧撞上事件
當時佢裝備未上，口罩未戴
事出突然，鏡頭所見佢向記者方向望左一眼，
手已握著木棍，當時情況實係9死一生
少俠二話不說就開波
換取幾秒令義士成功脫險
少俠果份勇氣簡直到達超級英雄級別
可惜雙拳難4狗

撐岳義士 大力聲援

佢少一條頭髮都開你波啊 monpost狗

黑警濫捕！

人人都將會是岳義士

有冇律師去搵左佢

再推

邊間警署
幾點
黎接人

推呀！！！佢有事等於大家有事！

叫議員關注下

仲有d膠面大陸雞既

推 有無片係完整講咩事

岳義士
令我諗起岳飛之少年時代最後一段
父知而義之，撫其背曰：「使汝異日得為時用，其殉國死義乎？」應曰：「惟大人許兒以身報國家，何事不可為？」
佢做到啦
岳義士一定要名留青史

每單濫用私刑香港人都看得清清楚楚。終有一日會同黑警計清筆數！

全力支持岳家軍

得啲大陸西同廢老支持黑警

我地要不斷洗版搵你出嚟！

Hero

真英雄 你做咗件呢度好多人都唔敢做嘅野 包括我自己

一個也不能少啊
黑警死全家絕子絕孫

未死呀！

義士！

岳義士
我地一定會救你出嚟
撐住

岳義軍

即捐星火，唔該做野

全部手足都重要！！全部都要救，救得幾多個得幾多個

4個字
打狗救人
片就不了

推到見到佢安全出番黎為止

哦。。。 知道了 thanks

岳義精神 打狗救人

好多謝岳義士
食屎啦香港警察，你冇晒啲gear一撚定唔敢救手足呀！！！

612 721 811 831

推!
黑警後果自負

手足有咩事 百倍奉還

岳義士出到嚟有啲乜嘢傷左你班黑警小心被清算呀

推！岳！

岳

睇撚住吖死黑警
岳義士有乜冬瓜豆腐我哋唔會放過你哋

勇者無懼

推上twitter reddit?

救岳義

岳義士 英勇救人 寧死不屈

有骷髏蜘蛛托尼斯

壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血

—-

岳義士叫咩名？如果想留意佢消息，應該點做

Push!!

推 義士唔係condom

咁多人直播睇住, 佢有咩事真係和理非都轉勇武呀

高度關注

五大訴求 缺一不可

岳！

全城

你班垃圾返去同廢老做fd啦屌你
不過講明先，班廢老都係收左錢支持你㗎咋

邊個敢搞我英雄我同佢死過

無條件釋放人民英雄

如果佢有咩事 我都由和理非變勇武

佢先係真義士

推 行俠仗義既好青年😭😭😭

I love you
岳義士

義士一定要捐錢幫佢 幫到幾多得幾多

推推 支持岳義士

Push! 出曬名！一定要見人

推撚爆佢

同埋黑社會

推 好人一世平安！

推 好似有律師睇住？

岳飛後人

屋企人安全？

加油呀

推，要幫佢

岳義士加油
人人都是岳家軍

眾籌比一筆錢佢?

仲英勇過岳飛！ ！ ！

天佑義民

612 721 811 831cctv 新屋嶺

黑警扮朋友出po明顯喺想好似上一個咁做嘢

絕對支持
不止聲援
要有實際行動
籌旗不可少

推!!!!!

好！

唔準對我地嘅義士郁手郁腳
光復香港 時代革命

P牌都推

全城勇武
講完自己有無忍唔住笑

如果你有佢TG, 請告訴佢。同其他勇士一樣。
勇士，有機會請離開香港，不要被審。中國大，但世界更大。你睇下柴玲。如果今次革命衰左，香港人都無好日子過。我地都唔掂，過幾年要投靠你地添。
其實走佬係好少事，我地的父母係大陸偷渡來港，成個法國都係越南人，非洲黑人。好多都無身分證，但可以打工。世界好多灰色地帶。不要担心，不要做傻事，I mean 認罪。

其實早些去第二度生活，根本同正常大學畢業後，外調工作一樣。一年先得1張機票返香港。

睇到喊 真係好英勇

真係要向佢致敬

岩呀

岳義士！！！！！

大推

可唔可以答去左邊,佢咁樣一定俾狗虐待,佢係邊我地人就係邊聲援

英雄式接放學

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

48小時後一定要見到佢出返黎!

agger
岳義士係英雄

手足唔好有事

推 聲援岳義士

831

岳義士
#Chinazi

請高度聲援

推！唔好比佢有事

和理非 勇武將會升級你班黑警全部唔洗出國 留返係大灣區啦

推 義士好偉大 唔可以有事呀

全香港人一定要keep住幫義士，做所做嘅事唔只係救左3個人，而係救左香港人對抗嘅信心

有無律師跟進？

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

過後都可以被自殺😩

Push 全城岳家軍

義士多謝你

一個都能少

推到出黎為止

民族英雄

Agger

港共政權實煮重佢米

加油

睇撚住呀仆街 同緊你班mon po狗講
他朝君體也相同 放工睇路呀 DNLM

天佑岳義士

捐錢呀屌

搵人呀！

我地全部人等你歸隊

推，岳義士有乜事黑警要還債

Dlllm mon post 狗，你試下亂嚟

光復香港

留名等緊睇點樣幫

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

psuh

pushhhhhhhh

以後一定要一齊救人

我好支持警察
跳樓自殺

TUI

支持聲援 英勇年輕有為大家有目共睹

推到勇者出返嚟

支持高調！！

唔好比佢沉

不忘傘運至今 所有義士

釋放岳義

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

MON撚住 雖然肯定比仆街狗入幾條罪.. 唉...

香港警察

推

義士一定要撐住

點課金比佢

各位手足應承我，一定要去法院門口聲援岳義士好冇？

支持, 不割蓆不分化不篤灰

推啊!!!

好

上呀

真英雄 要幫推

佢而家喺邊間狗屋?

多謝佢

唔可以令義士被消失

岳少係英雄

要見人

大佬，有冇人認到佢
知佢真名呀。

推

黑警你以為自己仲有路行咩

一係就公安治港 到時你d 親戚朋友子孫都要感謝你既助紂為虐

一係就你以為無事過到骨 不過紙包唔住火 滿手鮮血既警隊只會比市民憎恨到極致淪為走狗
唔撚洗旨意人叫你阿sir 啦 我就叫你good boy 既 吠聲黎聽下啦死黑警

推，岳義士

佢有咩事一定全城勇武

推 dllm狗

人民不會忘記

救義士呀！

多謝岳義士

以你為榮

支持 我愛你

我要俾正皮。

岳家軍

錢已捐

tui ahhh

岳家軍！！！精忠報國

少一條毛就出核彈

真男人

比佢救嘅係咩人有人知道嗎

岳英雄當之無愧！

推足48個鐘呀仆街

推啊！

岩呀屌，最好搞次為被捕義士既遊行

岳義士精忠報國

佢俾人捉之前行得走得㗎!

岳義士加油呀！

推 真義士

感謝岳大俠

岳字幫

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

岳義士真英雄

全民支持岳義士

推一定要見到
保衛義士!!!

一定要比佢見到

岳巴

開基金捐錢俾佢啦！

Mint-bell 總店

說好的高調呢

推 佢出事我地同你死過

唔係義士 係英雄

依啲先叫香港人

好sad

全港聲援岳英雄

有無人知宜家點

仲要一下叫聲都無

義不容辭

一齊接佢放學

岳大將軍

佢宜加係邊

P

冇錯

推❗️高調死跟

上星期都有義士喺扶手梯做肉盾救人
唔知依加情況點？

岳義士❤️

推
好耐冇推過post 都出黎推

其實佢唔止救佐三個有好多人都成功偷偷地跑走佐 心好唔安落

小一條毛你班死黑警都後果自負

香港之光！

希望遲下狗隊為左休班狗既狗身安全比埋配槍佢地帶走

推 要求有真.下落

yes

【岳義士下午2時半東裁提堂】

周日晚在炮台山因救人而不幸被捕，更在電視台鏡頭前，被黑警打至頭破血流及在傷口被噴射胡椒噴劑的岳義士，今日 (9月17日) 下午2時30分在東區裁判法院提堂，有關控罪及庭號待定。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，以示支持。

推岳義士香港人之光

PA
=
Push anyway

絕對要鼓勵呢種行為，佢肯開眾籌就好了

得自己一個,
加上口罩都無個就衝去救人
而且仲成功救到三個
可惜最後走唔到
點都好,佢都係個英雄

岳義精神MV

推！好人一生平安

唐朝已經推崇勇武，有詩為證。

俠客行
~~李白

趙客縵胡纓，吳鉤霜雪明。銀鞍照白馬，颯沓如流星。
(俠士出發前要裝備全身)

十步殺一人，千里不留行。事了拂衣去，深藏身與名。
(快狠準)

閑過信陵飲，脫劍膝前橫。將炙啖朱亥，持觴勸侯嬴。
(閑時，把酒談心做文宣)

三杯吐然諾，五嶽倒為輕。眼花耳熱後，意氣素霓生。

救趙揮金槌，邯鄲先震驚。千秋二壯士，煊赫大梁城。
(勁呀!)

縱死俠骨香，不慚世上英。誰能書閣下，白首太玄經。
(千古傳誦)

推行動post

推推推推

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :